發覺近幾年西甲強強對碰由皇巴變成下巴

講真依幾年疤都食住皇馬，睇琴晚下體對疤都好睇過之前皇疤 依幾年西甲之爭都去咗下體同疤到

皇馬今年唔入流 今季好幾場都要靠神秘力量先有三弟做下

下體夠係聯賽幾年冇贏過疤狗啦咁

聯賽食住又點 下體同巴係地球滅亡之前都冇可能三連歐聯啦

講真明眼人一睇就知上年皇馬集中歐聯啦

下年吾皇重建就唔同玩法了